開學左幾禮拜 發現有同學患上手機症後群

返學唔夠一個月 發現有同學機不離手 仲會因為部電話發脾氣 上堂會篤篤下機笑出聲 有無人都係錦
利申：我有時坐車都會

錦你老母

❌️後 ✅候